［已上報］阮兆祥在林子善婚禮上大吵大鬧

明知阿咇坐左十幾碌都辛苦架啦
出返黎搵到條女結婚都算係咁
阮兆祥你夠膽死封五百？戇鳩架？

子珊去完支那一陣蝗味

。。。

仆街阮兆祥

d戲屎到。。。

樓主老母俾狗屌

歷史文物羅返黎講？

直必

真係唔知講乜好…

都唔知上面班人真心定假膠